0500啦

where wait

p

推

起身抗爭啦

0501

o

成晚冇瞓

向世界出發

我喺frd屋企樓下等咗2個鐘，佢仲未肯起身

好驚跑唔到

屌
爆佢門啦

好攰
但照出

黎明來到

要光復

佢深紅老豆喺屋企

這香港

叫佢話自己驚返唔到工提早出門咪得

同行兒女

0505

為正義

push

時代革命

元朗人邊度集合

出定先

觀塘APM門口有狗

推 原來推唔到

幫你推

祈求民主

大馬路/yoho

香港早晨

早晨

準備號角

morning ar
咁多位mon po狗

光復香港

有集合地點未

同問